@misc{bump,
    author= "バンプレコーダー株式会社",
    yomi= "Tooru Watanabe",
    title= "路面性状をスマホで簡単計測 BumpRecorder",
    year= 2015,
    note= "{\url{http://www.bumprecorder.com/}}",
}

@misc{police,
    author= "警視庁",
    yomi= "Metropolitan Police Depertment",
    title= "二輪車の死亡事故統計",
    year= 2016,
    note= "{\url{http://www.keishicho.metro.tokyo.jp/kotu/roadplan/2rin_jiko.htm}}",
}

@article{miyazaki,
  title={{二輪車車体運動センシングデータを用いた路面損傷箇所の検出手法の提案}},
  author={宮崎雄也 and 神村吏菱 and 本圭亮 and 木谷友哉},
  journal={情報処理学会マルチメディア, 分散, 協調とモバイル(DICOMO2015)シンポジウム論文集},
  pages={36--43},
  year={2015},
  publisher={情報処理学会}
}